[落去陪伴]傳追隨8年粉絲自殺 「她將永遠和鐘鉉一起笑着」

韓國男團SHINee成員鐘鉉，昨日被發現昏迷於首爾清潭洞某服務式住房內，懷疑燒炭自殺，送院搶救不治，終年27歲。

鐘鉉消息傳出後令fans大受打擊，有傳追隨他8年的粉絲也離世，有粉絲在今日凌晨上載蠟燭相，指一名追隨鐘鉉8年的粉絲過身，據知該名粉絲在fans堆中十分出名，是fans站的團長，該名上載蠟燭照的粉絲留言：「她將永遠和鐘鉉一起笑着，不會再有痛苦了。」其他fans亦有留言悼念，網民擔心再有fans會有樣學樣，呼籲大家要珍惜生命。

唔知講D咩好.......

垃圾

連登班弱智韓狗幾時跟隨

韓撚真係on9

唉 真係唔知講咩好

連登根本都無點見人講起呢隊野 係呢個男仔死左先有班友出黎哭喪姐......

迷韓狗真係特別on9

追星追到要自殺 呢啲人唔自殺都遲早戇鳩鳩咁衰其他嘢死

啲垃圾韓狗真係on9

無奇不有

佢父母好慘

當年 MJ 死果陣
超多 fans 跟住自殺

仲有突然多左一班抑鬱症人士出來

陰公

連登堆泡狗快撚d跟埋落去團聚啦

拉登班傻仔 乖乖地一齊排隊同隻韓狗一齊落地獄

自殺係永遠落地獄
韓狗

人地本身已經冇左父母
遺書寫既係 鐘鉉 爸爸 媽媽 我地終於可以再相遇啦
你地話佢為偶像自殺
倒不如話佢係因為有偶像陪伴而堅持生存到今日啦

咁偶像更加唔應該自殺做榜樣

而偶像只係佢生存既唯一動力 咪仲可悲

連登班韓狗幾時跟埋去死

班柒頭見人RIP 佢又RIP 炸麻 識條鐵咩

個故事好感人

死左幾多件

好似至少超個十件

對社會係好事

same
睇完個post 腦海浮現呢兩隻字

連登韓狗唔夠愛鐘炫

遺書係咪都係鐘鉉排頭位

鐘鉉仲重要過老豆老母

人地又唔係作奸犯科
仲要已經冇家累
鍾意死咪死
憑咩話人垃圾呢

真係欲加之罪

（突發）SHYee 粉絲自殺圖片流出

泡狗真係特別垃圾

咁就要死 正宗垃圾人種

好事黎 呢個世界唔需要呢推垃圾
班fans 做乜仲唔自殺

唔好咁話人啦
佢地又話你博出位刷存在感㗎喇
d垃圾死多d咪好囉

乜mj係自殺？

人口清洗大計
令d受歡迎明星自殺
一堆垃圾fans跟住去死
清洗一堆失敗者，完成
優先選擇韓狗

頭盔：純學術討論可行性

效率太低，只係清洗到最最最垃圾嗰堆

慘

又唔見linkin park啲fans跟住死

我唔知來龍去脈
不過如果佢老豆老母係好耐之前已經過世
咁可能真係將偶像排先都唔出奇

死得咁少

最撚on9係做咁蠢嘅事竟然有人讚有人支持
出post悼念呢d為咗個偶像而死嘅on9

要將自己嘅生存意義放喺個偶像身上真係好可悲
人生除咗個偶像乜都冇，盲目追星連死都要跟
點解仲可以有人去讚佢，講到佢做咗件美事咁
乜撚嘢永遠冇痛苦，講到自殺係件好事咁

香港學生自殺俾人屌抗壓能力低
韓國fans跟偶像去自殺俾人讚
讚佢支持佢嗰啲快啲去做呢件美事啦，將會永遠冇痛苦，同偶像一齊呀

好撚仆街

我們都是死人

呢d垃圾要再死多d

雖然為韓仔自殺好撚傻on9
但人哋爲自己認為最鍾意嘅野死
好過啲淨識批評嘅毒撚做條鹹魚等死
自己生存嚟都唔知為左啲乜
我都等緊你地自殺

kpop 狗 : 悼念金鐘鉉同時 唔代表我地唔關心我地香港身邊人同事

現實

笑死咩

話撚咗啦男人老狗迷得韓都係厹架啦

咁都有得笑 食女既時候就認係kpop友，平時就踩韓國

咁on9
死左都不失為一件美事

使唔使呀

95年仲係A0

隔住個mon都feel到係個啲無人要嘅on9韓撚

為鍾意既野而死😂😂😂😂
為一樣永遠無法接觸到既鍾意而死
依一樣鍾意已經係白痴同弱智
仲要去死
咁我覺得依種人唔死都冇用😆😆😆

自殺嘅fans聽聞係日站站長

呢個世界唔係人人都咁幸福

最撚柒係佢個陣係咁死撐自己有關心香港時事

巴打好波
都話韓狗係戇鳩㗎啦

呢班垃圾韓狗口講咩連登盲反韓流低質
事實搞到連登咁低質既就係呢班選擇性道德 得閒就去5p台交配既垃圾

真係好撚on9

死狗公出黎回應下

有光環就拎架啦
班細蚊仔正係識見風使舵

上面兩隻韓狗d交配回覆真係柒到爆炸
竟究要幾戇鳩先會上網交配
韓狗就是弱智

最好笑係個條95年 既臭西韓狗
係度拋我浪頭咩佢好關心香港
問下佢點關心就話有去cc 台留言
跟手被我一野踢爆5p 台tg post 交開友
關心香港喎
10個立法會議員條臭西都唔知數唔數到啦

Natural selection 不送了

都話韓狗都係弱智
個明星識你老鼠咩 一起笑著

喂喂喂 屌你老母企開D啦

笑咗

d人扮睇唔到呢個reply

MJ係自殺咩？
而家係個韓仔自殺個fans跟埋去咁都可以比？

你一句秒左佢

on9

你搵垃圾同MJ比
你傻撚左呀

原來死法唔同 fans跟埋去死都有分別
MJ注射過量死 fans跟埋去死就高級d?
不知明韓狗死 fans跟埋去死就低級d?
仲話咩一句秒
連登仔

就係囉

你真係好撚on9 做咩應該要講
人地臨死洗唔洗顧埋你地網民點睇

唔知而家有無增加個案

咁就喺埋一齊

到今日都仲有好多人叫緊春

快啲落去陪佢

醞釀緊好多人跟著佢一齊死